HONG KONG is not a place.

See what Odin and Thor got you:

Thor: She's too strong, without my hammer I can't.

Odin: Are you Thor the god of hammers?

That hammer was to help you control your power to focus it.

It was never your source of strength.

Thor: It's too late; She's already taken Asgard.

Odin: Asgard is not a place. Never was.

This could be Asgard.

Asgard is where our people stand.

Even now, right now, those people need your help.

Thor: I'm not as strong as you.

Odin: No, you're stronger.

See you all at the crack of dawn.